「圍爐」有無人單戀咗接近一年？

明知道無可能
但又放唔到手
每日都要麻醉住自己過日子

曾經三年
放手後搵到真正嗰位
準備明年註冊

4 years

有冇諗過可能只係唔甘心

第三年啦

8年

年半

我明 但明知冇可能

單戀ex 計唔計？

10個年頭

到底係咩令大家咁痴情/線...?
花左咁多時間係一個唔係自己伴侶既人身上

就係有種中意佢既錯覺

你都識得話係錯覺
其實你真係了解你單戀對象?

七年了

20年
出年人哋結婚
新郎唔係我

5

其實鐘意既係鐘意佢既感覺
放唔到手

就係了解先知機會不大
所以我先講係錯覺
但我依然願意去試

半年

為左1%既機會, 值得浪費自己幾年既人生?
會唔會用呢段時間, 搵一個適合自己既, 互相鍾意既人, 會更好呢?

四年
錯覺嚟架喳

利申味搵到 但有增值自己 唔算浪費人生

搵唔到既原因, 你覺得會唔會因為你一直想「你遇到既對象」, 同你「幻想中既單戀對象」作比較, 而好明顯現實既人比唔上幻想既對象, 所以搵唔到?

其實我明...以前我都經歷過
但其實好難有結果, 佢要接受你一早接受左

3年幾
我希望總有一日可以等到你

有，但真係唔work
佢覺得我高質但完全唔打算追我
我俾撚曬signal都冇用
打算同一個鐘意我但我唔鐘意既男仔鳩出pool算鳩數了

冇咩做比較 不過我自己對中意既有要求
有女仔中意我既 不過我唔中意人
冇理由亂咁拍 浪費人地時間
可能我要求高掛 搵唔到個我覺得理想既人？
所以搵唔到？

幾個月 有互動有交流
但知道唔會一齊到 但我唔肯放手
佢亦唔會咁易比我走
唔知係咩關係

我都有朋友苦追3年幾最終成功左既
又唔好抹殺哂所有可能性
不過到某啲時候就應該放手

我諗...你搵伴侶好難要求對方100分既
為左呢點, 你仲要作出少少妥協
重點係你要諗, 有d咩可以妥協, 有d咩係唔可以妥協呢?

幾似你
touching都有
就係唔知咩關係
可能條女想收兵啦

我知 身邊個個都同我講叫我放棄
但就係放唔到,然後一直等落去...

其實我自己都唔知自己想點
我性格就好就得人果啲尼既
可能我心裡面想搵個照顧我既人
但係同時我又不停照顧人地
我自己都好矛盾

咁一定有人成功既, 但係100對情侶入面, 你覺得有幾多對係靠「苦追」,靠純粹「感動」,靠對象既「同情」而一齊呢?

你做人一定係選擇機率大既選項ga啦
為左一個機率少既選項花費自己人生, 我就唔會咁做了

自暴自棄

同埋我好自私

出唔出到pool有咁急咩 其實我都唔明女仔念咩

我理解為你想搵一個互相照顧, 互相支持既人
其實我明白既, 而家呢個時勢, 出去approach一個女仔, 8成都係已經有男朋友既

搵對象既過程真係會灰心, 但問題係你要已經成為一個ready好, 隨時可以做一個好男/女朋友既人
當你未來結識合適既對象, 你要表現到你已經ready好, 然後捉緊呢個對象

同理我都唔明佢唸咩
讚我正但唔追...
我性格差？

我唔知你真實情況 有冇詳盡小小試下幫你分析

唔鍾意人既話, 真係諗清諗楚先啦
你覺得果個你唔鍾意既男仔, 會唔會係一個好男朋友先?

會唔會係佢唔太了解你？

年半
每日都要勸自己唔好越踩越深

都ok既
但我冇feel
目前冇feel
以後...唔太likely有

我覺得總有一日你會放棄到既...但問題係唔知幾多年後
你唯有維持呢個狀態, 然後就結識多d人, 睇下會唔會識到一個更加合適既人
而呢段時間入面, 都係果句, 你要已經成為一個ready作為別人對象既好男/女朋友

哇屌你。你好中point
我通常見到有興趣既 會問人地令聯絡方法
但係好多都已經有男朋友。我又唔會拆散人地咁癲
你講得好正面 樂觀 但係我想問點為之ready 好？

會唔會佢唔太想了解我？
其實都成日見了
都大概了解

會唔會佢所謂既讚佢正, 只係口花花講下笑果隻?
因為我都諗唔明白

LM先

咁就咪搞啦 結果大家都唔開心就無謂啦

所以我咪話有冇詳細啲 好難分析

就快3年啦

好多長情人

如果以後唔太likely有既話就咪啦,個男仔會受傷既都...

6年，啱啱脫單

我估唔係口花花
佢唔flirty(我覺得)
之前同我msg有flirt少少
不過flirt得好撚笨拙
佢a0 我都係

幾個月咁
但都知其實無可能
但係就放唔低佢

其實有更加合適既人,都試過...
但...你明啦 放唔低
係咪去學下野充實下自己

會唔會係佢怕醜？你有冇做主動？

好撚主動
有單獨約佢
不過佢turn down
所以我收皮先

幾似我可能淆 唔夠膽踏多步 因為驚踏多步會冇左個關係
你試下比啲touching佢

嘩呢個問題問得簡單, 但我答就要好複雜
我試下講下重點, 剩低既你自己睇下blog啦

外表：唔係要你好靚仔, 都唔係要你潮流達人, 但最起碼執下個樣, 定期剪髮, 定期添購新衣

能力：有無能力好好同人溝通到呢？你識一個新對象時, 有無能力同人地建立到一個融洽舒適既氣氛呢？能力上面, 最起碼你要有穩定收入吧

性格：你夠唔夠成熟？會唔會識得體諒對方, 照顧別人？會唔會識得企係對方角度思考呢？同埋風度都好必要, 有女仔同你一齊行, 你識唔識保護佢, 簷蓬滴水要提佢幫佢擋住, 有麻甩佬行得太近要幫佢擋等等

Blog在此，建議你睇晒成個系列

不如你再試下先,可能佢怕醜 因為佢a0麻
既然讚過你高質,可能佢淆姐

可能啦...可能10幾歲既a0真係會搞d咁既野
因為你問我, 作為一個正常男仔, 如果我對對方有興趣, 而收到一d明顯既signal, 我會狗衝左lor
你地覺得會唔會個男仔本身都有人未放低

你一定係潛在既社工尼

我鐘意嗰個男仔都a0嚟
如果個男仔本身有人未放低,咁都真係難搞啲
....
不過如果怕醜a0男仔,其實真係會淆,可能連明顯既signal都get唔到

咁唔使啦
唉雖然我經歷過呢個階段, 但實際上我當年都係隨住時間過去, 令呢個單戀既心情淡化, 所以我都諗唔到有咩特效方法
唯一辦法都係斷晒聯絡, 然後自己過好生活, 應該都係我當年應該做到既

我都想叫下春
對個同事(唔同部門)有D好感,成日會搵機會同佢傾下計
都算傾得埋,但約親佢佢都成日話有事,好灰

又俾你估到 我的確係一個準社工黎

可能要有人兜口兜面同佢講，xxx鍾意你呀, 你快d追佢啦, 咁佢先會有行動
ps: 我講下ga咋, 當事人唔好認真

呢啲真你算啦。佢都分明拒絕

就算啦

其實我識左佢三個月嗰陣就知自己冇乜機
但因為好多事俾左好多假希望我 一拖再拖
明知自己冇機 但我對佢單戀既心情隨住時間而愈嚟愈濃
唔知自己想點

你講野太正面 露哂底

假的希望 能導致更多失望
好好活好自己再算啦

標準答案：如果佢真係唔得閒而唔係唔想應約, 佢係應該會同時提議返你可以約佢邊幾日

你試下得閒繼續傾下計啦, 但唔好再約佢住
當你地再close d, 先再諗約唔約, 同埋第一次約就casual d, 去附近食下野就ok

btw當年你升降機殺戮好好睇 同埋內臟故有無機會reboot/繼續出

其實我block哂佢啲野啦 睇唔到應該會好啲
你都加油啦

我都已經半放棄左,開始搵緊其他對象
但唔知點解,真人傾計果陣好熟,但係同親人msg果陣,佢地會十問九唔應(我已經冇chur人,話題都算有趣...仲會分享下最近發生既趣事)
我真係唔識溝女

假象尼嫁炸 我拖埋手送番屋企再表白都撻q啦

我都係咁諗,休息下再重新出發
今年年頭我都出左本,黎緊又籌備緊套新既,得閒關注下我個page

我地都係叫下春姐 沖啊前面既路可能好美滿呢

乜真係好正面好樂觀咩
但好認真講既, 如果你遇到一個真正適合你既好對象, 無論追求/相處都應該係好舒服好自在既, 呢個係我既體會, 同我準社工既身份無關

而如果一段關係, 無論係情侶/追求/單戀, 如果係令你傷心令你難受令你情緒受壓既, 其實好應該考慮放手啦...我諗呢個都係好顯淺既道理

好慘
咁點先會成功
次次都係咁,自問做足本份,開始對自己失去信心

我理解你講咩既
但係有時人就係咁硬頸
我有我想追求既野
所以我覺得唔應該咁易放棄姐

唔會再搵得返一個曾經咁鍾意一個人既自己

你有無諗過, 你拖多幾次手, 送多幾次返屋企, 唔好表白住, 你就可能成功左

千奇唔好失去信心
利申無論男性女性朋友都覺得我性格唔錯 又幾好
佢地都唔知點解我會冇拖拍 可能我毒毒地
巴打可能係味搵到適合既姐 又唔好咁灰心

所以經一事又長一智囉

我係果啲。平時就冷靜 一見中意就on99。
所以經過左幾次學習 我相信下次會成功既

我同朋友呻開,佢地都覺得我唔錯,叫我慢慢黎
但我都已經三字頭,開始急
雖然都有做gym keep, 但自己已經有D大叔look,頭髮又開始甩
連全盛時期都冇,咁之後更加難有

其實有啲女係咁 真人傾計冇問題 但msg可能懶而唔覆人 都唔關識唔識溝女事

完來係咁

其實係你有野追求姐

你又橙既。不過我覺得男人最吸引係30中理40頭

硬頸仔

條頸咁硬搞到頸痛就大件事啦巴打

早啲放低 可能你嗰句未來會美滿開心啲係真...

都真係未諗到點解 你同人msg無早午晚三餐都整個message俾佢, 又或者寫千字文俾人掛?

或者根本唔想拍拖住
我都一頭霧水

係既準社工 試下放鬆條頸先